呢個係張敬軒定林家謙？

如果無認錯，呢個係林家謙

呢個係張敬軒

軒叔好耐無同Eason合照喇

好少見林家謙唔帶眼鏡

你哋係咪成日都認錯？

未試過認錯

咁都認錯樓主應該去驗下眼

差咁撚遠 唔撚係呀你

其實只係少少少少少似

其實好易分

Ching你有面盲症?

所有似林家謙都係副眼鏡似

張敬軒靚仔啲

係笑果陣似出左道幾年既張敬軒

呢兩個先似喎

依兩張真心似對方下面嗰張我竟然要load一load先知係軒媽我好亂呀

張敬軒靚仔好多la，林家x d fans 好煩，成日話似張敬軒

張敬軒出名梗係想似la